[公投]比你揀心理定生理上既痛

心理

生理

比我揀我寜願身體有病痛都唔想有精神上折磨

連開個po都比人無視

兩隻都有左5-6年

心理傷害，由細試到大，呢樣野對我已經冇用

生理

其實兩樣都慘 不過心理隨時可以令你生活上咩野都做唔到 生理你捱到頂得順就ok